鄭文傑去嗰個係咩場，老衲聽日過去試下

深圳人民醫院

認真

衲dee, 算啦

我唔好唔 驚你有事